我決定退出連登

累了

求挽留

唔好俾我見到你

898

多謝

@九劫劍主